本土片Google drive back up乞求

之前有巴打po過本土片backup 好想重溫返但係原本條link要登入Google 再申請先有機會再睇，有冇巴打知有網站齊晒之前本土片或者自己有copy? 希望各位可以share下

推到po backup個位巴打再放條冇權限既link